有冇人收到（藍絲？）關於武漢肺炎既電話問卷調查。。。

有冇人一樣
岩岩有個2字頭既電話打黎做問卷調查
一開始問咩擔問擔心
但聽落個錄音有d口音有d奇怪
最尾仲問你支唔支持全面封關
但比你答之前又講一大輪
咩全面封關到時候香港社區大爆發
大陸又全面封關就冇得躲避
（翻大陸叫躲避咩？大陸先係源頭啊屌你
係咪政府定咩藍絲機構又想混淆視聽
話比d老人家定無知婦孺聽封關係唔好既

自推幾野先

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

如果真係既話 睇黎要整多d文宣解釋下封關既定義/好處。。。